楊丞琳個處比左邊個

我覺得係李榮浩

Old news is...

仲未俾人

羅志祥

你a cup暗瘡毒絲利狗個處俾咗邊個？